東京奧運因疫情添變 倫敦：我們可接手

武漢肺炎疫情蔓延，會否影響今夏東京奧運引發關注。英國保守黨籍倫敦市長候選人貝里（Shaun Bailey）今天表示，若夏季奧運及帕運不得不移地舉行，倫敦可以接手主辦。

頗具影響力的倫敦商業早報「金融城早報」（City A.M.）報導，工黨籍的倫敦現任市長沙迪克汗（Sadiq Khan）也透過發言人表示，若倫敦有被徵詢接手，他們「馬上就能動起來」。

今夏奧運原本預計7月在東京舉行，但由於疫情持續延燒，亞洲多項運動賽事包括東京馬拉松及世界一級方程式賽車（F1）中國大獎賽（Grand Prix）等皆面臨取消或延後舉辦，引發外界擔憂奧運也會受波及。

貝里說：「疫情持續發展的情況下，我敦促國際奧林匹克委員會（IOC）認真考慮，一但有需要，倫敦隨時準備好主辦奧運。」

「我們有所需的設施和經驗，如果我當選市長，若（國際奧會）需我們幫忙，我保證倫敦能再次準備好主辦運動界最大盛事。」倫敦市長選舉將於今年5月7日投票。

英國前體育與公民社會部政務次長孔芮忻（Tracey Crouch）也表示，接辦奧運「完全有可能，只要加上少許創意想法」。

她還說：「大多數的設施都已到位，隨時可供使用，並且（比賽）不用全部都辦在倫敦。」

根據維基百科，近代奧運自1896年起每4年舉辦一次，只有在兩次世界大戰期間停過3次，分別是在1916年、1940年和1944年。

另1904奧運本由芝加哥主辦，但為配合聖路易百週年紀念博覽會，改由聖路易主辦；1908奧運本由羅馬主辦，但因義大利財政問題，後來改由倫敦主辦。

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

支持英國🇬🇧🇬🇧

死開啦 係都中國先（已經受控）

日己落國另一個日落國手

比倫敦搞啦

改去英國搞then 到英國爆肺炎

然後就係28日後的情節

比北京搞啦
北京冇疫症啦

收皮啦，英國
好快到你倫敦淪陷

接撚手咩 到時都唔知有邊個國家可以冇事 就算你個國家冇事 都好少人有意慾去奧運啦

支那獎牌榜成2萬幾 幾時論到你日落國

大家快啲Follow我個IG page啦！

有最新嘅資訊/文宣睇！

IG: save_hong_kong

接打疫症？

日落帝國不了

不如比北韓搞
佢地無武漢肺炎
有都即刻槍斃左
非常有效率同決心抗疫

搶飯食

英國佬好波

邊個跑第一就即時槍斃

花式犬決 百米炮決

日落死撚開啦

12年搞撚到勁柒，仲俾你搞？

支持，不如搞上海奧運啦，可以開上海迪迪尼的酒店做選手村
Make China great again

接埋呢d蝕錢冇人睇既野
接世界盃啦梗係

支持，中國記得派人參加

英國真係一個好仆街嘅國家
歷史上成日諗住食兩家茶飯，一二戰係咁、脫歐又係咁

日出處天子致書日沒處天子無恙

比啲柒頭國家輪嚟輪去不如淨係比祖國搞好過
12年嗰次可以話係史上最成功既一屆

大不了延期啦

一陣講完到自己奶嘢就無謂

疫情已受控，好多人康復出院

五十步笑百步
好快到你

我係中国人啊Hi

我哋英國人自己都食得晒啲飛

接啦

比北京啦
疫情已受控
又準備冬奧，又搞過2008

兩個國家都想賺中國人錢

之後因為冇選手敢去支那奧運 所以支那全勝 又然

奧運村日日扑野全村感染

做人唔好落井下石，小心人地派幾個患者過英國防毒

日落狗

咩戲黎

屌你呢招高
明明隨時比人禁參賽
變左人地自己唔參賽
獨霸獎牌榜

up麥撚

日落

接手個肺炎？

屌你老母日落帝國死撚開啦

今年睇過最痴撚線gif

獨裁者

求名

武漢搞啦
反正遲早都變流行病
早染早產抗體

on9
真係睇戲睇到上晒腦
抵你呢類on9做死低下階層

英國真係唔識小粉紅抺黑
自動將港人心中既地位敗撚曬

On9日落國家

又俾支那收皮

如果英國爆撚埋就好笑了

就咁一個選手村 已經可以做大型國際交叉感染

比美國搞得唔得呀？
屌日落國自己都搞唔掂啦

到時連未有染病嘅非洲都奶埋野

聽到雪雪聲喇
快撚d搞啦日落

特事特辦
延期一年，唔得就四年
原本下一屆主辦國家在延遲四年

日落廢國

倫敦肺炎

日落國vs中國日本省

邊個搞都死

趁火打劫

打錯字
日已落國接另一個日落國手

支持湖北武漢接手

顧掂自己先啦，一陣隨時爆得勁過日本

低下階層去到最後都係最弱勢

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

幫手推下

完全係鳩吹

其實唔可以延期嘅咩？一定要俾第二個地方搞咩？今次唔係硬件未 ready 喎。

好喎，等佢爆肺炎

咪一鳩樣
舐支狗遲早爆發肺炎

咩again呀？
由頭到尾都great緊

改改佢又用得

想執死雞？
係都中国搞啦 人哋多難興邦

如果奧運搞唔成係咪代表AV啲格可以薄返？

乘人之危

慳啲喇日已落帝國！同日本半斤八両

北京搞啦

講下笑姐

真係唔知個醜字點寫，鬼唔望你確診數字多過支那。

樓上仲有幾件崇英撚而家英國係中共隻狗嚟架喳

武漢奧運好睇啲

東方日落國傳波畀西方日落國？

可以有番步兵片

英國都想爆發

the dictator

其實倫敦都無封關

巴打壓力好大喎

跟住有中国選手參賽
全場散band

英國絕技

非常支持英國

2012年搞撚完
又想到你地
發撚完夢未

支。。。。。持英國特別行政區

突然諗起hellsing情節

英國由始至終都係無道德國家
以前就周圍殖民，美國獨立嗰陣就打壓人地自由
一二戰嗰陣扮晒唔關佢事，睇住德國不斷食咗蘇台德區、奧地利都仲用綏靖政策，到法國淪陷先識驚
拎住南京條約都拱手將香港送比人討好中共，簽咗中英聯合聲明又完全唔負責任

日本政府應該嬲撚到震

係都印度先
選手村派恆河水 咩紀錄都輕鬆破到

搵返Muse做 opening ceremony

英國有冇封關

死開啦日落奶共國

aladeen

等睇日落國接手後花式大爆發

屌你笑撚死日落國想搶黎做呢下好樣衰

日落國收皮啦，去一戴一露啦，去俾中共屌屎忽啦垃圾

你笑佢 佢笑番你
佢就一心cap水, 一有事起黎佢就用你d錢打番你
英國佬玩政治係全球最叻

我係英國人呀hi

希望英國快啲中回力鏢
得罪美國佢承擔唔起

啱 中point

英國中國日本
三個都勁共勁共勁共

100%肯定

屌你直接停辦啦
on99

接手武漢肺炎?

等左咁多年終於輪到佢 到最後讓左個機會比人

Captain cook
成班周遊列國咁強姦亞洲女人

日落帝國

做乜鳩

係都都去返發源地搞啦on9日落帝國

奶共日落國衝出來柒
過主啦

兩個日落兄弟
二戰後比美國食住又沒得say no

非常正確

日落帝國咪又係差唔多

唔爭在雅典都爭下啦

倫敦個確診幾日就康復

咁快手

倫敦舉行，禁止亞洲人參加。

係就快

好似話白人同黃種人某類基因嘅百分比唔同
令到入侵白人嘅病毒繁殖得慢啲

日落係一個事實搞得好就唔會咁

就快到你啦日落國顧掂自己先啦

根本最大可能係搞唔成，究竟邊個國家可以冇事？
好似暫時都係得南美洲冇乜嘢，但佢哋應該冇錢搞

抵啦日本

日落國

近排倫敦都搞咗一次啦

前牌睇燒山段片引述左一篇報道，好似話呢個病毒嘅基因係比較針對日本人種同埋中國人種。

不如支持武漢奧運

根本唔適合咁大型人群集結活動

以巴當年都係咁

哇 上屆主辦國冷手執個熱煎堆 ?

武漢奧運

估唔到英國咁抵得諗

接手支那廢炎

咁南亞國家咪唔使驚

咁我都唔知喎，個報告淨係話白種人比較冇咁影響。
但眼見的而且個係日本，韓國，中國呢啲咁嘅國籍係嚴重啲。

你都孭緊9單㗎日落鬼
口罩又唔戴，衞生常識又差，又想學人乘人之危
你想你個NHS爆到屎淋尿瀨嘅咪接囉
就算俾你搞個太陽都唔會升返上嚟㗎啦
United Condom of no vision, no guts, no glory and only the sunset
Also, virus, flooding and Blowis Jobson

英國接埋個疫症去囉

套嘢幾好睇㗎
入面個女主角係完美呈現一個死左膠嘅形象
Netflix有得睇，得閒睇下

一戰二戰都停奧運 點解今次唔停得

日落國真係好撚Cheap 十足十支那咁

去武漢搞

嗰然係機會主義者

全球最叻係就唔會日落啦

笑，英國咪又係無封關等爆

收皮啦 廢國

08喎

抽水無難度，大家唔駛去東京，全部改去敦倫

收皮啦英國
俾北韓搞仲好

日落咁撚窮重搞

邊個搞完經濟都衰幾年喎

英國係下一個高危

我錯
Make China the greatest of the universe

近近地畀台灣搞啦

想借機賺錢 收嗲啦 12年先搞完

我係中國人啊😭😭

日支同日落國
狗咬狗

笑撚死 你喜歡啦

爭住死

上屆係巴西里約熱內盧
倫敦係前屆

日本洗左3000憶 搞唔到應該真係收得皮

俾北京搞啦
之後再大爆發

呢個好笑

都是奶共的應該ok

支持中國搞 已受控

佢嗰480個武漢人搵返未

真心膠照道理應該係巴西攪返架喎當然巴西應該都唔想再攪攪完世界盃同奧運d保安費都蝕死佢地
但倫敦個主場館唔係租左俾西咸咩好似個賽道都拆左

成班生化炸彈都未揾翻，啲疫情數字簡直又喺神數。

又要搵返高登binc文

名？

咁我不如睇亞視重播2012倫敦奧運

日落帝國垃圾

日落国

支持日落帝國
超日趕中
武肺大爆發

笑到仆街

我祖國係12嗰屆喎
你咩國籍？

咁棒球點算？照日本打定改台灣？

Sunset country 想執死雞， 真係幾無恥

今晚即睇

大家都等緊日落

梗係啦
08 年搞過
有晒經驗

日落賤種國

死支那狗 blocked

又一隻支那狗 blocked

幾時到你中華人民共和國英國特別行政區拍手劃腳

不如美帝接手

同時禁支那參加

倫敦都自己爆發緊啦

真·東亞病夫
日落國
夕陽武士
支持分蛋糕分死佢

你識唔識玩

我覺得應該去武漢搞
令世界都睇到疫情已經受控

佢咪支共狗

爭咩呀
你估你個日已落帝國又頂得幾耐

147

搞咩好快又爆

武漢奧運，gdp 破6望7

2022 北京-張家界冬奧

接手
人地準備個舊錢你比呀
窮到要奶共既 好得去邊

一直黐住美國做跟班 而家又黐埋中共嗰度 舔共舔到雪雪聲 下流英國

日已落帝國算鳩數啦

日落支那國

奶共英我屌你老母

London has fallen

有冇都啪咗先

我國籍無搞過奧運

慳啲啦不列顛省

東亞運就搞過一鑊嘅

係武漢搞啦

爭住奶

英國佬果種格真係千年不變

一早block咗你

食相有d難睇 果然係sunset

連日本人都開始恐慌
開始搶口罩了

唔洗改，含撚先符合日落國國格

係都中國先啦
日落帝國, 中國話要搞, 你敢拎搞咩,

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

ON9 倫敦都等著爆發咋奶多幾下共啦

BGM開始